818警方最唔想 同 最想既情況係點?

警方
最唔想:
1. 人數多兼破紀錄
2. 由頭到尾都和平, 冇位比佢入黎放彈、開槍、打人、拉人
3. 遊行成功, 民氣完勝, 全民認為警方=黑社會=有牌爛仔=發了狂的全副武裝的瘋狗
4. xxx (未諗到)
5. xxx (未諗到)

最想
1. 818人少 (應該冇乜可能)
2. 反警黑人士內閧
(因此會想盡方法挑撥集會/遊行人士 :
a. 派鬼混入挑撥
b. 派鬼混入發起暴力行動
c. 派鬼混入帶領/催谷下半場, 冇下半場的話, 警方會好唔高興
d. 警方佈防方面, 一定盡量設局, 激怒集會/遊行人士, 以激發使用武力反抗 & 下半場)
3. 集會/遊行的光環減低, 所以要在之前, 即16, 17 & 18上午, 盡量引發社會騷亂
(呢段時間可能會:
* 出動黑社會扮示威者出街搞事?
* 出動黑社會扮晒黑、白衣2邊, 自己互打, 搞大龍鳳, 盡量破壞示威者的形象?)
4. xxx (未諗到)
5. xxx (未諗到)

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推。
721 811

612 721 811

推 818一定要出黎！